覺唔覺得個啲踢爆渣男臭雞post好撚煩好撚肉酸?

都唔知幾時開始每個人嘅私生活要對哂成個社會負責任
如果有犯法起下底都算, 無犯法嘅話人地中出即飛幾多女、玩弄幾多傻仔感情究竟關其他人乜撚事?
仲要九成九唔係當事人自己踢爆, 係啲三唔識七外人用幾廿個鐘調查搜集compile, 人地點用自己碌鳩/個閪都上哂身真係好撚核突

煩撚到仆街 日日都有

鍾意追明星私生活八卦一般被認為係低文化、低智商群體嘅行為, 但佢地都叫做公眾人物
追一個無名無姓嘅人私生活真係一個人可以做得出最賤最核突嘅野

來來去去都係個幾個formula但次次都爆post頭版

話時話呢期好似特別多呢啲
隔幾日又一單

日日都有

Agger ching

yes 阻住我搵食

咁既現象其實好自然
因為每個人都需要為自己行為負責
而呢種踢爆風氣係加速佢有報應既結果
以前資訊唔流通先無得咁搞鳩呢啲渣男臭雞

話咁快又有 好撚柒